法國好多男仔做男朋友做到隻小狗咁

有時食飯見到條仔無主見，俾條女對住佢大聲喝，條女食淨既推俾條仔食又好似小狗咁乖乖食哂，買衫都要俾女朋友揀。有朋友做生意租個地方都要俾女朋友批，咁小事要佢管做大左仲得了既？

做狗有得屌閪

我唔做狗都可以屌
你估個個學你咁廢?